如果無位置就可以唔整編號，咁以後我銀包無位都可以唔帶身分證啦

樓主會唔會太醒
班警狗駁唔到嫁